SEN等於靜？

一定唔係
有個學生係 勁多野講
但我又唔知點應佢

Zen?

Sen係解特殊學習需要
所以sen都有好多種
例如如果佢有過度活躍 點會係靜

ADHD又會靜得去邊

唔一定